大家入黎講下自己銀行有幾多錢

我先
18歲 150k

有冇人入黎應下小弟

26 15k

18 歲有15萬?? 屋企人比??

26 破產 27 逝世

自己儲落 屋企人冇比

女仔？

爸打

40, 5k

7位數， 前兩年仲負債緊400萬

cls我18歲得15k

師兄點做到 求教

加油爸打

12歲 HK$500m

無圖有咩好討論

巴打係咪車志健？

咪姐係屋企人比錢你草

10歲 冇銀行戶口

4M

當年18歲已經有500k
打online game 賺

屋企人一蚊都冇比過

好撚勁cls

現金睇唔睇

24歲 307蚊

2,000,000 冥通紙

28歲
銀行得1500蚊

股票大約400k
一個己斷供樓約5m
一間村屋約 2m
大陸四個單位約5m
馬拉一個單位 3m （但借5成 -1.5m）
Total 資產 千三四萬到

- 225k

我18得500

19歲 25K 算唔算正常

唔正常
咁多件利是錢去曬邊

不嬲利是錢都唔多 年年都得1000左右利是錢

一歲到19歲
每年一千
都有萬九
做下暑期工都5-6萬at least啦

ching你講到好似完全唔洗用錢咁喎

今年 18
尋日生日啱啱儲再人生嘅第一個1000 萬
daddy 送咗 999 萬比我做生日禮物
想我生意長長久久😆

21歲
110k (不過全部都係股票）

可唔可以分享下上車過程

無錢就洗屋企人/男朋友
自己錢就從來唔用

此po已完

35, 600K

學左一套賺錢方法

賣屎忽？

關你撚事

點賺

唔識買 可唔可以指導下